覺唔覺近排好悶焗

溫水變滾水
淨土變焦土
覺唔覺得熱
幾時先暴動

好撚大風喎